[突發] MK驚現戇鳩仔！！！

無錯 肩肩又出咗旺角

妖

55

好

死Mk

hea到你

咩樹

Hea到你

下次一齊出

Yes you are

肩喺MK

我唔要同mk仔出街呀

幾時同me出🖕🏻

你話嫁

巴打你隻手好大隻

又想含我條撚？

我話嘅，點呀